如果你手上有12萬 你會拎黎做咩？

千2萬就話諗下點用姐
12萬做到啲咩

12萬都可以比你投機投咗年幾 你都算叻仔架啦

你係賭? 投資定投機?

12萬 三個月人工

儲夠一球野先入場玩啦

我覺得好似你咁幾好啊
12萬買個教訓
知道自己無料投機炒賣
為將來輸小左好多個12萬

如果我有年幾前有12萬係手
我會買下reits 腳踏實地比心機翻工
供下股累積資本 提高被動收入

股？
贏息蝕水
5仔就係好例子

原來你係賭
賭就無得救

好快啲轉哂做美金

市場上咁多隻股 下下bin5號仔c
有12萬都識分注入 識分散買唔同的股票
我唔認為你當日供個隻係煤氣 領展會輸喎

咁呢個世界有人無運既
好似我咁 有隻一入貨 立即停左牌
停左年幾都仲停緊

人越窮就更加唔應該搵快錢
會輸多幾錢重

呢句唔認同
幾多人靠賭發達
不過唔會係我

財不入急門啊

其實我唔急
不過想搵錢係真既

中國玩唔玩完同你轉哂美金個關係我睇唔出
除非你手持緊人仔
轉美金唔係因為中國玩完
而係因為香港玩完